====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La création des deux villes nouvelles permettra d ' orienter le dynamisme existant actuellement sur des infrastructures d ' accueil de très haute classe , à l ' échelle des possibilités techniques de notre époque et de celle de l ' évolution prévisible des besoins d ' espace des populations à recevoir .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

